講撚咗10萬次和理非集會係咁㗎la

唔知係咪分化啦 ，點解仲有人屌民陣和理非集會？
講撚咗十萬次和理非集會用來聚人㗎啦
人哋唔搞你邊有咁多人呀
仲係唔明仲要屌

Agger

我老實同你講 民陣先係最大嘅分化撚

我地只得一次機會，今次輸左就玩完

推

依一次民陣真係令我灰撚左

推唔好再覆屌民陣既post啦

和理非集會就係行動最好掩護
今日後排好多人聚集唔理大台
大家知乜事

你可唔可以當佢冇到呀
冇佢冇咁多人呢個係事實呀

明明民陣搞的 我好奇怪有班人奇望咩

不嬲都係咁樣唱嫁啦
今次李卓人打飛機係打大左
但overall咪都係個左膠聚會
算啦

你對佢冇期望咪得囉, 勇武派唔係本身就應該對民陣冇期望咩

你用耳機聽歌等聚人得唔得呀

個集會係民陣call
其實呢個時候走去叫人拆大台嗰邊先係想騎劫

和理非係幫你拎民意

和理非唔係問題
係好多人黎到之後完全唔知做乜鳩
大台有無顧下台下既人感受呀
係最後嗌下口號先知道大家原來未訓著

上黎屌下啫
又無拆大台

下次我咪又會死死地氣去搝下人頭
我為香港咋

今日係集氣，無氣無人支持，之後仲邊有人出黎？

話悶嗰啲

其實今日已經算好好

push

分化二百萬人上街？

好想暴動呀

起起底再自己判斷

佢就係要想顧台下先要咁⋯⋯

民陣一直係用緊最大公約數、最低成本俾大部分香港人參與

唔好期望民陣叫人衝

民陣本質亦唔係叫人衝

而係幫大家集人。話俾大家知，當有人衝之後，有過百萬人撐⋯⋯

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

大把和理非係見和理非大會先至敢黎架咋

真 5年前都唔知做乜79

今晚多國語言係讀畀其他人聽
係得唱歌on9

係

不分化 不割蓆 不重複雨革嘅錯

兄弟上山

最好笑係明明個集會係民陣搞，而家調轉頭話人騎劫

咁得閒睇準機會搵位入左膠，不如幫手屌保皇啦，私怨大過天~~

依家和理非撚衝晒出黎割啦

唔係屌大台文化
係屌佢 冇理班義士呀 失哂重點
釋放義士 唔係最後 係近大會堂嘅人大叫
大台講都唔撚講

李卓人唔好再講野就得
聽到燥

唱歌我即走
因為我唔想屌佢地on9

今次主要都係造勢俾g20啲國家睇
同你登報紙嗰個作用差唔多
外國同香港啲和理非都係鍾意呢啲㗎啦

聽日佢地唔好騎劫就得

你唔撚使理佢做乜嘢得唔得
事實上係有好多和理非㗎
你係行動派你咪聽歌又好咩都好囉

總之聚到人就係最大 效果

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

我忍到最尾 因為唔知邊度見到話完之後會講之後有咩行動

但係dllm提都無提 暗示都無

一班去探狗 上山我見到成班狗但係又好似無人去

啱呀，民陣吹雞多人就係因為啲活動夠膠夠安全，各有各做，有咩好屌

Push

佢上次反黑警做得好好多
唔係唔同意和理非 而係柒少啲啲得唔得

各有各做
你地依家屌和理非
同612係龍和道橋上屌啲人衝無分別

我都唔知屌乜
而家係聚人我收成 等下一步行動

鬼is every where

信自己

乜活動都搞下 召集不同同路人先係㗎嘛

用人數壓輿論

各有各做啦

聚人，本地，外媒影相，拍片，G20 前集會
=文宣

根本識諗嘢嘅勇武撚就應該知

你咁撚勁咪自己去吹雞叫人

又點撚樣灰呀諸葛亮

同意

留意 台前 有班 叔叔嬸嬸 好熱血，話上晝跟左大使館活動
希望打動多d 中老年人理解支持我地

你當造勢晚會咁就ok

起下底你就明點解佢咁鐘意屌民陣

講幾多次今次係做show俾外國睇 我地出嚟都係想撐人頭 大家唔好再ff民陣無端端由集會變到勇武抗爭 總之各有各做 大家努力啦

又話叫人唔好分化 各自努力，唔好叫人散又盛，依家就個個屌鳩和理非集會，到底係想點呢？
即係咁 和理非有和理非自己嘅做法，都係出緊自己嘅一份力去表達意見 訴求，尋求援助。如果真係要堅持唔分化 各自努力嘅，唔該 唔好再屌自己友。

各自發揮，最緊要keep住件事有得上新聞

blocked

SORRY...忍唔住吊咗...sorry

同意
仲有比記者寫野

有人有心搞分化，又有on9仔用5年前屌票的思考模式

無和理非人數表達社會民意
勇武派咪係得幾千人既亂港份子囉
咁成個社會中遊人士, 左膠點睇你班得果幾千人既搞搞震
無果二百萬人和理非, 勇武幾千人一早俾狗大條道理full gear收晒皮

和理非 ，前線 缺一不可，各有各做，榮辱與共

唔好分化
敵人只有一個

和理非用嚟聚人聚民意 同勇武相輔相成
點解經過依次仲有人唔明要屌
同埋前線嗰啲都無乜理大台啦buy得和理非嗰套又未必同你衝 屌走是但一方跟本一啲好處都無

同意樓主

老老柒柒大家都圍埋影幅相俾外國記者朋友交貨之嘛,
仲附送埋各國語言版本等外國記者朋友唔駛譯得咁辛苦,
包埋AFTER SALES SERVICE,幾體貼

屌你老母

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

坐同和平唔緊要, 我諗屌民陣嘅人都係覺得民陣鳩做先屌

例如:
1) 好簡單去講一啲好基本在場嘅人都會明嘅論術, 同一個mic手可以講野都可以前後矛盾一時又話香港冇能力抵抗共產黨, 下一秒又話香港好重要, 所以共產黨好顧忌香港, 咁即係點?
2) 一開波又話場示威運動有兩個重點, 後尾mic手換完人都未講到嗰兩個重點出嚟
3) 今日集會嘅重點、目的同埋反對派嘅5大訴求, 頭嗰一個鐘, 提都冇提過
4) 借啲意講到網民眾籌同聯絡外國政要同民運人士係民陣功勞

大佬你叫人出嚟和平坐唔緊要, 但唔係出到嚟要人聽你大台講小學常識同埋個人做勢宣傳囉

依家係你和理非派錯focus 呀
又唔屌得呀？

你計漏自己？

圍律政就on9左少少...

下 第一點無乜問題喎2件事無衝突

唔覺得有問題
唔係下下要圍先得到國際關注

認真 認同
唔通只有我地勇武先係唯一正途咩
和理非都有和理非嘅功能
引起關注、聚人，都對抗爭有利喎
唔明點解要分化

個mic手解釋香港重要嘅原因, 全部都係香港反抗共產黨嘅能力同底牌, 下一秒又話自對抗共產黨係有方法(靠市民上街), 咁唔係矛盾? 點樣冇衝突?

你先係

再講多次冇612 條例已經過左

唔知D人屌民陣做咩, 你地夠guts 就自己擺明車馬call 個衝擊既活動
民陣擺明係和埋非集會, 各有各做

你頭先話「一時又話香港冇能力抵抗共產黨, 下一秒又話香港好重要, 所以共產黨好顧忌香港」
無能力抵抗唔代表唔重要
無能力抵抗係單純講緊香港內部既對抗能力係唔足以對抗共產黨
而共產黨顧忌香港係因為香港係有能力成為一個帶黎外部對抗能力對付共產黨既地方
所以2件事咪無衝突

兩睇囉唔通民陣叫你衝叫你打人咩，大家角色唔同姐